七一大唱國歌有無得諗？

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，
築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！我們萬眾一心，
冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！前進！進！

on9

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動